呢個世界 無野係天長地久

只有襟兄弟係一生一世